荷蘭 比利時

岩岩去完荷比盧，有兩張ov card 1張mobib card 同埋用剩1格railpass
有無巴絲黎緊會去，又會用到
平賣

有意

黎緊會去 有意

留tg啊 我搵你

1格railpass放幾多
Benelux?

留tg啊